# Siapa Rental Mobil CV Tugu #

CV Tugu Rent Car merupakan [http://rentalmobiljogjaa.doodlekit.com/ perusahaan rental mobil] /sewa mobil yang profesional di Jogja. Sudah puluhan tahun melayani di bidang transportasi. Mulai sejak jasa taxi hingga saat ini menjadi jasa rental mobil di Yogyakarta.


## Jenis Mobil & Alasan Sewa Mobil ##

### Jenis Mobil ###
* Jenis Mobil adalah [https://cvtugu.com/blog/rental-mobil/rental-avanza-jogja-murah/](Rental Avanza Jogja)
* Jenis Mobil adalah Camry
* Jenis Mobil adalah Fortuner
* Jenis Mobil adalah Alphard
* Jenis Mobil adalah Elf Shoft
* Jenis Mobil adalah Elf Long
* Jenis Mobil adalah Hiace
* Jenis Mobil adalah Innova
* DLL



# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Rental Mobil Yogyakarta](http://rentalmobiljogja.wblog.id/rental-mobil-jogjakarta.xhtml)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

https://slidr.io/sewamobiljogjacvtugu
https://speakerdeck.com/sewamobiljogjacvtugu/alasan-menyewa-mobil-di-yogyakarta
https://www.udemy.com/user/rental-mobil-jogja/
https://sewamobiljogjacvtugu.github.io/index.html
https://storify.com/rentalmobiltugu/getting-started
https://kumparan.com/suryono/ternyata-bahasa-jawa-penting-bagi-sopir-rental-mobil-di-jogja
http://www.bdsmwiki.org/Rental_Mobil_Jogja_CV_Tugu_Rent_Car_Yogyakarta
https://answers.microsoft.com/en-us/profile/9fc3ee29-6112-4e98-a41b-1b66f9e30df5?activeViewTab=Profile&updated=1&auth=1
https://social.microsoft.com/Profile/Sewa%20Mobil%20Yogyakarta%20Profesional
https://kdp.amazon.com/community/profile.jspa?editMode=true&userID=2005763
http://format.anadolu.edu.tr/forum/member.php?action=profile&uid=411963
http://sudoku.nctu.edu.tw/sudoku/view_profile.php?userid=1668436
https://csgrid.org/csg/team_display.php?teamid=93498
https://www.en.advertisercommunity.com/t5/user/viewprofilepage/user-id/470222971#

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact